{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55054&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주화이트드림펜션"
    },
    "text": "涯月海岸道路に位置する宿泊施設は、全客室から美しい涯月沖を楽しむことができます。 周辺には、ハンパドゥリャンが車で9分の距離にあり、ハンパドゥリャン·ハンパドゥリャンは車で7分、ハンパドゥリャンは車で3分の距離に位置しています。 宿は午前5時に入室可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、ピックアップは対応しておりません。 客室情報を見ると、アデマールとジュメイラの客室は個別プールがあり、事前予約が必要です。 有料で利用でき、利用期間は5月から10月までで、温水の利用はできません。 屋外プールは夏期(7月中旬~9月初め)に運営され、服装は水着、水泳帽、ラッシュガードなどが要求され、綿素材の衣装は使用できません。 利用時間は10時から22時までです。 バーベキュー施設はアデマールとジュメイラ客室は個別屋外テラスバーベキューが可能で、アルサファ客室は屋外共用バーベキュー(松の東屋)が可能です。 炭とグリルは20000ウォンで利用でき、利用可能時間は24時間です。 トングとハサミは提供され、当日現地にてお支払いいただけます。 入室人数が最大を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、客室内でのペットの立ち入りはできません。 提供される画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 提示された情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動することがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "涯月海岸道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からどのように涯月沖を楽しむことができますか？",
            "answer": "全客室から美しい涯月沖を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ハンパドゥリャンやハンパドゥリャン·ハンパドゥリャンなどが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午前5時以降可能で、退室は22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場やピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "駐車場はありますが、ピックアップサービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全室禁煙で、アデマールとジュメイラの客室には個別プールがあります（要事前予約）。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営され、バーベキューも利用できます（一部客室は個別、一部客室は共用）。"
        },
        {
            "question": "利用できるプールやバーベキューの時間帯はありますか？",
            "answer": "プールの利用時間は10時から22時までで、バーベキューは24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "利用料金や支払い方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "プール利用やバーベキューには有料があり、トングやハサミは現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでなければ利用できず、ペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "その他の注意事項はありますか？",
            "answer": "提供される画像と実際の施設が異なる場合や、ゴミの分別などのルールがあります。また、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 480
    }
}